【已婚/準結婚人士/離婚人士/準離婚人士】分享快樂、分擔壓力post（51）

歡迎各位已婚/準結婚人士/離婚人士/準離婚人士入來分享

大家最緊要
身體健康，注意個人衛生！

婚姻生活，甜酸苦辣
有歡笑，亦有淚水
凡事多體諒

發現好多人都有好多家庭煩惱，都難以同身邊人分享
而好多未婚人士都未必了解

例如：夫妻相處、內外家關系、子女教導、子女升學、金錢問題、夫妻性生活、生活工作壓力、第三四五六七者問題等等。

不論先生、太太、未婚夫、未婚妻、前夫、前妻、第三四五六七者、老爺、奶奶、外父、外母
有咩開心或不開心事，歡迎分享
有咩家庭壓力，都歡迎你讓大家為你分擔解決
甚至純粹吹下水、分享生活點滴都得
希望大家互相勉勵

注意
1. 此post絕不歡迎任何交友、招SP等活動
2. 不鼓勵相認
3. 千祈唔好以為拍拖嘅問題會因為結婚而解決咗，九成只會變得更加差！
4. 千祈唔好以為婚姻嘅問題會因為生小朋友而解決咗，九成只會變得更加差！
5. 離婚並不可怕，找人傾訴，盡快醒覺，重新上路！
6. 若有不開心事或情緒，請盡快尋求協助，盡快處理係成功之道！
7. 若有婚姻疑難建議找家庭輔導， 進行家庭生活教育，盡快處理！

頭位

Lm

我就有
未去到要讀名校住大屋
但最起碼我要教到佢，唔洗掛住搵食
即係可能我做下pt都夠咁
盡量唔想佢係香港教育制度下長大
最好可出國讀書，所以起碼要有咁既能力
冇既話我寧願唔生

我同老婆就後者既，盡自己能力就算

我有執著
如果我有仔女
我會盡最大努力提供資源栽培佢
細個小朋友有人陪玩就會開心
但到佢懂事嗰陣就會有自己思想 知道屋企家境對佢日後條路有幾大影響
好殘酷但呢個係現實
咩叫前人種樹 後人乘涼

單單係教育我都唔想佢係香港讀書
呢樣都搞唔掂既話真係唔會諗生

所謂最好，根本係相對嘅睇。

名校 - 唔係父母肯比就有，都要個細路考到，我覺得提拱個舒適環境如有自己房，生活無憂...etc可以比佢好好讀書就夠。

大屋 - 永遠有人間屋大過你，細路有自己房有私人空間就夠。

偏偏以上嘅嘢係香港就己可以成為「最好」，而係大部分其他地方只係基本要求。

我覺得自己心目中同能力上可以最好就夠
在我而言唔係金錢堆砌就叫好
但最基本我想自己湊同教，就係涉及到錢（搵少一份）
同埋唔想接受香港傳統教育，又係要用錢解決

阿囡尋晚突然發高燒，擔心死我

成晚湊佢幾乎無瞓

有個朋友反而送個仔返大陸讀國際學校

佢話間學校唔收當地人，只收揸外國/香港passport既學生

但要係大陸生活囉

佢老婆會陪太子讀書

留名

我就有相反的執著
唔想佢咁快學寫字，想佢多同人玩、多接觸大自然
屋企唔洗佢擔心
最好可以自己周遊列國
做個好人，開心，享受生活就得

都唔係相反既
我唔係想佢讀書叻
只係唔想佢受港共教育
呢樣必需避
讀成點我冇所謂

亦唔會想佢好早學呢樣果樣野

LM

希望我仔女無憂無慮 做到自己想做既嘢 不愁生計
屋企唔會變成佢既羈絆
一定唸方法送佢出去讀書 個人唸嘢眼界會唔同啲
讀書叻唔叻都講緣份
有天份會栽培佢
無既就叫佢學門手藝啦

嗰陣係奶奶搵人擇日
你可以去黃大仙廟嗰啲檔口睇下

黃大仙d檔唔知伏唔伏呢
奶奶搵人幫手擇日
係咪都要計女家父母出生日？
Thank you

睇你信唔信既姐
我覺得檔檔都差唔多
出名啲好似有個黃x虎囉
但又有人話佢伏
正常要晒4大長老同新人出生年月日

要新郎新娘四大長老既出生日期時間
我自己覺得無話伏唔伏
都係儀式既一種者
循例做吓咋

你咩通知書
離婚定係結婚

Thank you
開始plan 無從入手

上網填左先都得

去到填就得㗎啦
份表好簡單

有冇啲特別野要帶過去（住址證明之類）？

見到你班人結左婚仲唔開心過以前
真心唔明現代人結婚黎做乜
為結而結
唔想俾呢個社會label做失敗者
但係結完又瀕臨離婚咁 \/

無啊 身份證就得㗎啦

咁你咪唔好結囉
支持你不婚主義

我冇話唔想結
係唔明點解呢度d人結完之後唔開心多過開心咁多

因為多數人都係有問題先會攞出黎講

因為結完之後開心唔駛話你知
我結完開心過未結好多
但係冇必要日日同人講我結咗婚真係好開心我老公好錫我
對我嚟講係日常生活正常不過唔需要特登同人講

我結完係開心咗
生咗個女仲開心

老婆會唔會呷醋

唔會la，大家都錫個女

但係咁樣好傷感情。。。

其實肯做家務已經好好，講野mean咪當佢鬼叫

首先問下自己想唔想離

想離就逼佢正面回應。

唔想就暗示叫佢好收手，如果肯收手 ，坦白講呢啖氣你係要硬食

但大家仲咁後生，餘生點過

我都唔贊成將呢個做法變成習慣
一次半次真係好火爆嘅,即時離場冷靜係OK
但如果唔係改善大家個問題,而家每次有爭執就選擇走咗去,久而久之對方嘅重要性就會降低,"原來冇咗對方都可以生活",咁感情就會變淡

初戀結婚留名 但最近想離婚

唉。我自己都經歷過被背叛，好明白個種理智知要點做，但情感上又唔捨得，矛盾心理。

你隻佬唔肯認，擺明就係唔想離婚，証明左佢對出面個個唔係認真。

所以而家選擇權係你度，一係你就等佢玩夠，等佢鳥倦知返，一係你就瀟灑地走。

唔知你有無睇大丈夫呢套劇，其中一幕我好深刻，話說成班太太打算捉姦(成班佬叫雞)，出發個陣，毛舜鈞偷偷地send sms俾曾志偉(佢老公)，暗示俾佢知，佢知佢叫雞。毛之後解釋，話深知自己離開唔到老公，既然係咁，做乜要督穿個層薄到透光ge膜，迫大家面對現實

Why?

男人係可以好多情，同埋天生好忌俾人話忘恩負義，尤其對於女人。所以好多時男人都想逃避選擇，因為要佢選擇，等於要佢負是但一邊，要佢做衰人。

所以呢d case 除非係大婆本身好惡頂/第三者大肚，只要大婆沉得著氣，好多時隻佬最後會死死氣番黎。因為無女人肯長時間付出而得唔到任何野,去到某d位一定會迫個男人揀，男人一般都怕煩，通常都係揀番自己老婆。

我?我係絲黎架。最後咪散左，而家好幸福咁結埋婚

btw 隻佬值唔值你等，只有你自己先知。。。。但我想講等ge過程好痛苦，我等唔夠一個月，已經止蝕離場。

你美滿家庭令人羨慕

你阿女點呀？退燒未呀？

知乜事喇，腸胃炎

間中會燒，不過會退

好彩
要小心身體呀，去睇醫生好危險，咁多病人好多菌

工作時間唔同 同越黎越唔夾 結婚3年好多野都忍左佢
但我發覺今次再忍唔住 講哂之後冷戰左一個月
到最後我想離婚 佢又話唔關做野時間事
但其實一日傾得一句計你想傾咩

我發現我朋友之中，無住屋煩惱嘅，個家庭都幾美滿

唔係
我有個朋友，佢老公屋企有間屋俾佢地住，3房仲送裝修
我朋友勁多不滿，住到抑鬱咁滯
都係睇個人心態，心態唔好俾乜都冇用

我回來了

最近點呀

終於等到WEEKEND可以訓晏D
今朝起身仲有月亮

咁係佢個人問題了

未

換左采葉庭

佢話OK

竟然
睇黎婚姻有轉機

其實件事好誇張, 其實睇樓都睇左成年有多,,,,

睇樓睇年幾唔誇張啦
你地本身又有地方住

入籍元朗國

佢好似不嬲住元朗？

屯門

咩冇 少左咁解

層樓你有冇份？
如果佢講得出叫你唔鐘意就搬
你就不如幫佢搬

直接將佢啲家當放門口
反鎖唔俾佢入屋

不過你一定唔敢

我呀妹同呀爸呀媽關係唔好
同左我哥呀嫂加兩個小朋友住
有交租 住左三個月 嗌左交左搬番黎
所以我覺得唔work...
我唔知我妹有無做家務不過有陪小朋友玩
本身佢同我哥關係幾好 而家完全唔理對方 sosad

我都覺
就係唔想因為咁而面阻阻
同住真係好難頂，我之前幻想過，如果同我奶奶住會點
我應該會頂唔順出去租酒店

我都唔想 短暫住幾個月ok
重點係 例如佢用完廁所，之後我見到廁所屎塔有污糟
唔通直接話佢做咩搞到咁污糟

我老公話可以話佢知，再經佢話佢細妹
我心諗 都無意思啦

我同我老公同居個陣，都嘈過交
所以我好明白相處容易同住難

眼訓到魂不附體

好開心好多人讚我新屋裝修靚
事前搵咗好多REFERENCE, 一早諗定點整,同師傅夾都容易好多

有冇相睇

今年第一次要派利是 好多野都唔識
想知如果我係part time +全公司最細 咁我洗唔洗派比其他同事
雖然佢哋未結婚 但派比啲大過我+高級過我嘅人好似好尷尬咁
如果要嘅話同事通常比幾多錢？
同埋係派單封定雙封 我有朋友話因為得我一個返工+啲同事唔識我老公 所以派單封 但另一個就話老公未死都係派雙封
第一次派利是真係好緊張

我都係今年第一次派利是
啲人話第一年要派雙封，之後就可以派返單封

我都係第一年
公司入面唔打算派

今年可能派少好多利是,少好多GATHERING,又WFH

單封得啦，除非你嗰陣大搖大擺咁話俾人地知你結婚
如果你啲 senior會黎問你拎，咁派又有咩所謂

我大部份同事已婚，唔駛派，另外會派俾比較熟既同事既仔女

通常派$10-$20，未見過/唔識我老婆既派單封，見過/識既先派兩封

開工利事另計

我就無呢個規矩

我啲老細以前係主動"隊"封利士俾啲細要佢地接

做senior通常都要既

其實派唔派好個人

但係調番轉，唔派會俾人講

我又未試過，可能我 office個風氣唔同，同大部份同事有返咁上下年紀又有米

淨係派熟人、表弟妹果啲

表弟妹都未必派得哂
今年取消咗團拜
不過我同我姨媽一家熟,佢地同我一個舅父新年會上我新屋,應該淨係派到姨媽同舅父D仔女,其他冇機會派
我年年都唱多銀紙,今年唔唱都夠用

我連工都冇返真係淨係派親戚同樓下看更

得兩個表弟妹係香港

今年要派開工利事俾舖頭d員工

佢個雙封同你個雙封唔同
佢應該係指加埋4封利是，我知有d水上人係會咁
但我覺得派2封，同埋細過自己 同埋熟先派
佢part time je，無乜所謂la

返part time就求其啦
如果未結婚又大過我我唔會派 理得佢高定低職位過我
派利是呢啲真係隨心就得
其實無咩人會care
care既人我覺得好on9

公司完全唔使派
個個結晒婚又WFH

我公司本身唔興派
超熟既先私下派
同埋其實都唔知邊啲有結冇結，年紀大過我派又好尷尬
所以索性唔派

前年無疫情嗰陣我有派自己條team啲後生同事
上年過年已經有疫情無返公司無派
今年我都係WFH都唔會派
我有唱定銀紙派俾朋友啲仔女同埋親戚

我都係諗住2封要4封咁多架咩
Parttime就派唔派都冇所謂啦冇人會理其實

我本身冇同過啲同事講我結咗婚 係有個同事睇到ig 之前幫我唱開去

我本身都想求其 但啲同事成日提住
唔派好似好撚尷尬咁

我今日返工已經比個上司提我派利是
雖然應該講笑 但佢哋咁講 我唔派好似感覺好小家

咁小學雞貪嗰封利是
咪係咁意派封20蚊俾佢算

小家唔過佢20蚊利是都貪

雙封係指4封？
fat fat

係呀，有人第一年結婚係咁，收過

睇得呢個POST耐就知越卑躬屈膝越唔WORK
不斷降低條底線
對方唔會良心發現,只會玩得更無後顧之憂,更理直氣壯

想問你地另一半有無損友
我老公有一個損友
佢地唔會經常聯絡
間唔中食個飯
但我就知佢呢個損友有叫雞習慣

雖然我老公會share返d花生比我聽
但總係驚我老公有一日受唔住誘惑比佢帶壞

要出去叫雞唔駛朋友帶

唔會叫既自然就唔會叫

扑「都」冇得扑定扑「到」冇得扑？

都

我老公長期背痛手痛
成日要幫佢按
就算冇返工都痛
自從換咗床褥之後竟然冇再痛
不過到我痛

直接講你地加埋有幾錢，話可以比曬佢做禮金，到時同老公住劏房食二手飯。問佢咁樣滿唔滿意

我d fd只做踢波、山系
好撚正氣

有冇人知而家新年街市會唔會開?
年初一二三都有親戚上我屋企,我諗住打邊爐/燒肉
已經訂咗肉, 菜諗住年三十去DONKI買定
但係海鮮點搞?要新鮮買

食急凍 / 買左養住先

蠔同蝦會買急凍
鮑魚/蜆o個d要買新鮮
到時睇下有冇啦,survive咗初一初二先
其實初三好多都開門喇

有冇book 左酒席既巴打？
我book 左出年，間野係酒店入面既中菜廳，應該係租酒店個場黎做。
好撚驚佢會執，黎緊仲要俾訂。
點搞好

未落訂，驚佢執咪直頭唔好落，或唔落咁多

最慘之前落左10%
黎緊要俾多30%， 而家同佢傾緊遲啲俾得唔得，
佢有講過話可以黎緊俾多10% 先， 另外個20% 就6月俾

禽日同老公去一田掃定貨
點知D酒太重,一行出超市個環保袋條帶斷咗,跌爛咗一支酒

失眠咗好多晚好辛苦
唔知係咪新床褥太軟訓唔慣

照俾，同時俾埋你媽電話你女友，入埋電話簿，叫你女友所有來電唔好聽。

隔番357個鐘，先覆電話，話較左震機聽唔到。

ching 咁你地解決左住屋問題先好結婚

不然你地有排受

我覺得婚姻最忌 係視對方付出為老馮。

你係我老公/老婆，所以就要點點點。

有時日子耐左，日對夜對，忘記左對方其實同你無血緣關係，忘記左n年前大家只係陌生人。

其實唔用心經營，唔識尊重對方，簽個名只需1分鐘，你再唔係佢邊個

記得帶環保袋

「我」咪絲打
「我先生」咪絲打既老公
「佢朋友」咪老公個朋友（寄生串77蛀米大蟲）
點樣兩個老公

哦我明

其實你唔煮佢都吹你唔脹

我1999姐好過too long no one read
下次會寫好d 唔好再下次

請各位賜教

新年去男朋友屋企，買咩去好？

雖然佢地無咩拜年氣氛，但唔想兩梳蕉上去

日本生果？

聽完 <E先生> 真係好撚有中學回憶

生果la，大家開心食

Hehe?

no.. 曾經有個女仔都玩得好close

冬菇、海味、燕窩

無死錯人

edan lui mirror 成員之一 岩岩出左新歌

《E先生連環不幸事件》
係幾好聽

歌

我鍾意阿jer把聲多啲

我會買生果
食完飯齊齊食生果

今日收幾點呀

新年快樂，身體健康

祝大家夫妻和順

祝福大家新的一年 身體健康 事事順利 😊😊😊😊

新年快樂 身體健康

新年快樂
身體健康
工作順利

今日啟市

順便祝大家情人節快樂

成個新年冇日早過3點訓
第一年派利是好似收同派打個和

新年快樂
初一二三招呼親戚朋友,攰到嘔
初四訓到2點自然醒,碌到3點先起身

新年快樂 開工大吉
過年咁耐就病足咁耐
好彩初八先開工可以休息多陣

初三起忙到而家

星期一早啊

好耐冇黎

掛住追送奶茶POST

早

呢度幾錢

絲打，易請難送。到時你請佢走都係要做一次醜人
同老公講企硬啦

如果十皮都攪到真係唔錯
我毒撚真係窮撚。
呢d 時候結叫最佳時間

窮就唔好攪咁大囉

條友真係痴得好緊要

好想知係咪真係拉咗

問題係個po 入面有d人唔知真癲定乜，個價值觀扭曲到一個地步

希望佢哋係假膠

我都想知

BLOCK哂呢幾條友
呢D POST最好用就係引哂D痴線佬出o黎方便一次過BLOCK

每日都辛撚苦

有冇link? 搵唔返

原post del哂喇
得返其他人開post繼續講

如果唔睇行文，仲以為你姑仔得十歲

一定say no, 但可以拒絕得有技巧d

同你老公講，明白你奶奶擔心個女，但啊姑仔都唔細，住係我地度，佢唔會有咩體驗，因為我地忍唔到手，會乜都幫佢做哂。

佢係時候要學識獨立，由佢租屋啦，唔通佢將來嫁人都帶埋我地/啊媽咩

巴打待人接物技巧

其實有時多d同理心，屋企會少d磨擦。

呢個奶奶唔係有心為難家嫂ge, 純粹愛女心切姐，用番呢個角度諗，自然就有方法破解

我都有驚
但係驚婚後維持唔到婚前咁自在既生活
唔想做家務服侍任何人
覺得自己不嬲都嘆慣又鍾意點就點
但係擺酒嗰日呼一聲就過咗
日子都係咁樣過
覺得就好似返新工 開學日第一日咁
過一排習慣咗就無事

我

婚前半年，已經久唔久就喊下。

結婚個日，沖涼個陣，唔知痴左邊條筋，喪喊一場。

而家諗番覺得自己好on 9

你係指老公啊？

有d大佬同啊妹感情好好，真係覺得完全無問題架

尤其責任感重個d, 真係會係妹控

妳諗嘢都幾古怪
結咗婚先知道對方有問題，所以唔可以輕易離婚，咁個問題自己會消失咗？

你自己人生為咗你自己以為嘅親戚朋友祝福，可能佢哋知道呢個男人咁樣，登你唔底

有冇過來人分享下點搞離婚? 父母要離婚, 佢地都退左休, 間屋老豆既而家趕走我地, 最近搵屋搬已經好煩, 仲要養個退休老母同成年都無返工既妹. 好想幫老母申請長者單身公屋, 但未離婚未可以申請到, 而我估計老豆唔會簽離婚紙, 佢人好撚仆街又鐘意玩野, 幾十年都無攞過一蚊返屋企. 好想知有冇過來人講下點搞離婚係最快.

唔講你相處上係你啱定佢錯（因為只有你地各自嘅感覺同判斷）

大膽假設
1. 你搵奶奶，因為你想有一個第三者加入去判斷佢個仔錯

2. 你唔想同自己屋企人或朋友傾訴，因為唔想煩到佢哋

3. 你本身喺喺屋企地位低

建議你應該向有暴力老公説不，如果係我ex佢一定報警或者嚇我要報警

第二個建議係唔好咁on9, 奶奶永遠唔會覺得自己個仔有問題，一定係靚仔嚟，係你執到寶唔識嘢

搵律師，但要分居先

分居前盡量搵晒對方有幾多資產，到時分身家

你老豆雖然有業權，但到時官可能判你哋都有居住權可以分佢一半

仲有如果財政有問題，無記錯社署可以有得申請因家庭問題暫住既地方

搵律師幫你搞
公屋嗰度你媽應該可以同你妹一齊申請wor

我又真係唔覺得有一個人連續365日叫壽司外賣

要豉油都唔好點
同埋日日食生冷野唔太好

飲miso soup 食烏冬囉

其他就食刺身 壽司 一定包你低血壓

我老公同我結婚係因為 三
一 我地兩個都唔想生小朋友
二 佢屋企人聽到我地話結婚勁surprise,仲問我地做乜咁急
所以淨底番既就係佢純粹好愛我想同我結婚

所以你好幸福

老公話我用雙妹嚜產品係阿婆一陣花露水味

花露水用嚟噴屋企好好用

都係叫爸、媽

其實有咩用?
以前我以為驅蚊蟲,上星期去買嘢,SALES話係殺菌
究竟有咩用???
我想試佢洗頭水護髮素,但係驚老公話我係阿婆

我用嚟噴床同梳化
噴完訓得好啲唔會身痕
去旅行都一定帶支細嘅去酒店噴

我買咗便攜酒精搓手液
噴床係日日噴?
我驚D貓唔受得

我唔係日日噴架
一兩星期一次，噴完唔俾狗上床一陣

元宵節快樂
唔知放工返到屋企樓下仲有冇湯圓賣呢

我就收左工，而家返到落舖又開工

咁夜仲去舖頭？開通宵？

要整定d嘢聽日賣

比返d安全感老母先，記住結婚一向都唔淨係夫妻兩個人嘅事咁簡單，係兩個家庭嘅事。

處理唔好，婚後有排你煩。

無乜計

你要諗吓點tum 老母（比佢感覺被尊重，例如改婚期）

如果你份人比較樂觀，可能結婚之後幾年你兩個表現好好，大家相處䣓恰

呷醋

無辦法啦
香港人就係不中不西

自細成長，語言，社會，親友都有影響
就正如一啲字裏行間已經罐書你嘅價值觀，例如棄婦（負面嘢），呢啲同西方從細接觸嘅唔一樣。

就正如你返工，都會適應公司文化一樣。唔去適應，只有自己辛苦。

有冇巴打結完婚之後後悔
首先發現大家溝通上冇共嗚，平時溝通只係講下食咩，著多件衫，永遠唔會有深入啲嘅溝通。
開始寧願打飛機都唔想扑嘢
開始掛住以前未結婚未有小朋友嘅自由自在
幻想俾我揀多次一定唔會結婚

點解會結左婚先覺得冇共鳴
之前拍拖既時候都係行街食飯睇戲冇乜野傾？
結左幾耐？

打丁又係另一種體會嚟嘅

呢樣我明
仲要有小朋友，可能環境都影響唔想扑野
但我唔明點解冇話題係結左婚先知姐

好奇怪

同埋有左小朋友更多共同話題啦
最多話兩公婆傾親都講小朋友姐

其實結之前已經覺得冇共嗚，又唔係話冇嘢傾，只係話題離唔開衣食住行同扑嘢，唔會有深入啲嘅話題，同佢一齊要降低自己思考能力去溝通，但佢性格太好，好到今我覺得就算呢方面有問題都唔緊要。

結咗一年

咁點解要結婚？

冇深入溝通你都覺得唔緊要？
咩叫性格好？就得人聽你話冇怨言？

識咗好耐，好了解佢，佢又想要小朋友，而且對我嚟講，佢應該係我唯一嘅結婚對象，我條件又唔係好，我一係呢世都結唔到婚，一係就淨係同佢結

佢真係聽話冇咩怨言，會放我喺第一位（包括屋企人），唔貪錢，唔會出軌，少負面情緒，唔發脾氣，鍾意照顧人

即係為結而結
咁你就要接受呢樣野
同佢傾下食玩訓、bb既野就算

冇唔接受，離婚對我嚟講唔係選項之一
除咗呻吓，都做唔到啲咩

上面講一年

咪叫你接受囉
其他野好咪睇其他野
你係想搵個人陪你過人世
又衡量過係揀佢既，所有唔好既野都要照單全收架啦

最緊要他朝遇到個好岩傾好可以深入交流既
你唔好覺得相逢恨晚出軌就得

我諗佢意思係只可以同佢老婆傾好表面既野
去邊食飯行街
少少興趣或者意見發表既野都傾唔到卦
即係朋友都有分淨係打招呼吹兩嘴同深入交心啦

我覺得你老婆聽落去都幾好啊
可能其他叻而你又睇得上眼既女人都覺得要降低思考能力同你溝通

其實有時都擔心
另一半會唔會都係因為咁而同自己結婚
而唔係真係想同「我」結婚
利申 無咩脾氣

有冇絲打可以教我點做...

老公返朝九晚六, 中午msg我話要OT夜晚十二點先返, 咁佢平時都要同美國果邊D同事開會, 所以夜返都唔岀其, 但佢今晚一返到黎, 好大陣香味(正常男人唔會有既香味)

:做咩咁大陣香水味既
:冇啊, 邊有啊
:唔係呢, 真係好大陣味喎
:冇啊(喺度聞自己件衫)

愈諗愈唔對路, 再追問一下.

:定係你噴左止汗劑?
:(靜左一陣)朝早噴架喇喎
:做咩無啦啦噴止汗劑(覺得好奇又唔係夏天唔會岀好多汗)
:不嬲久唔久都有噴下架啦(我又唔覺, 除左夏天)

跟住我走去睇cam(屋企本身有工人所以有裝cam), 佢朝早跟本就冇噴過止汗劑岀門口......

呢個情況我問佢又死唔問佢又死.

如果問佢(先假設佢真係OT), 驚佢覺得已經返左成日工好辛苦賺錢養家(我喺屋企湊BB現階段冇工作), 返到黎仲要比個老婆懷疑質疑唔信任而破壞左個關係

唔問佢我又訓唔安食唔落心掛掛

留意多少少細節
應該8成出事

可以點留意?

成晚冇訓過到依家
訓唔到.

我諗止汗劑陣味都唔會keep到成日
留意下電話啦 如果真係有問題你實feel到

再者佢平時噴既止汗劑都唔係呢隻味

電話好難留意到, 佢訓教電話放枕頭底, 就算沖涼/開大都會跟身

睇下佢會唔會成日有人搵佢又唔想比你睇到
或者點都唔會係你隔離玩電話
如果佢真係有野你係唔係一定會拆穿佢?

成日ot
總之成日有藉口一個人出左去
其他野佢都會盡量正常
電話跟身
疴屎沖涼拎入去 唔會就咁放枱面
女人直覺好準
真係出軌好快就知

電話跟身已經中左一半
電話放枕頭底真心cls，我冇見過有正常人會咁做

我老公為左驚自己聽唔到鬧鐘響會擺枕頭邊

電話跟身到咁徹底
7成有嘢

我男朋友都係咁

一係就擺左佢果邊
係咁響又唔熄，我想伸手去又伸唔到
嘈醒我都未嘈醒佢

佢沖涼要拎埋電話入去睇動新聞

我老公都係
因為我一有聲就醒，佢怕嘈醒我所以鬧鐘好細聲放喺枕頭底得佢聽到

利申 對老公30000個信任

重點係
佢會唔會好怕你睇到佢電話

唔會 我地有大家電話PW or face id

o個位絲打老公似乎唔係
所以佢先有懷疑
我覺得佢個case佢老公係有景轟
處理方法就睇下想個結果係點先討論

好好
我老公嘈到我醒晒佢都唔醒
仲要響足一個鐘

我成日攞我老公電話打機
但唔會睇佢啲野

我都係電話跟身
但我無野
主要係唔想比老婆睇到我同d波友講d麻甩野

你冇香水味吖嘛
佢個CASE係有可疑喎

我一醒就訓唔返
所以佢會盡一切能力唔整醒我

星期六日佢六七點起身返工
我有時都訓唔返

我估佢應該要諗下如果真係老公出軌佢會點做

係呀
小朋友細,又冇返工
處理方法就唔係反檯咁簡單

我男朋友成日用我電話打機/睇信用卡積分
唔知有冇睇我D野不過都唔怕佢睇

所以成日覺得女人留係屋企湊仔唔返工
好易同社會脫節或者同老公變到無話題or有距離

都要有實在d證據
可能同個會議室個女同事好大香水呢

我要5個alarm先醒到

咁都講咗係懷疑
同埋我覺得個懷疑係合理
想再firm d就要再搵証據

咁你老婆點
有冇踢你落床

呢個係我

我冇野唔俾得佢睇
但唔太鍾意人睇我啲野會唔自在
不過其實大家都互知對方密碼

我即刻按熄，但返睏
佢同個女都無醒，好睏得

我地好似

咁犀利

有心出軌既，就算俾你check電話，佢都可以有另一部電話
我覺得應該要睇下個絲打同佢老公平時相處方式係點

暫時似係去左風月場所者

我間中會電話放枕頭底喎

我習慣一邊沖涼一邊YouTube

諗諗下, 我又冇實質証據喺手, 講左岀黎都係改變唔到結果(即係我唔會知道我想要既事實/真相), 反而仲會影嚮左個關係, 都係再觀察下.

啱呀，成日心掛掛無意思

綜合以上各位意見, 我老公除左返工時間之外, 其餘時間都同我一齊, 應該唔似係有第三者, 似白飯巴講去場所多D.

我老公會放枕頭底
然後鬧鐘係淨係震無聲

如果你真係好懷疑就留意佢其他一舉一動多啲
我都同意單單係香水唔代表啲咩
咁樣判個男人死刑好唔公平
不過有一點flaw係返工都可以係時間管理大師
女人第六感好準

agree
對住一個人耐,佢唔同咗點都FEEL到

唉。。。唔好再嘥時間啦。

唔通真係拖到對方有第三者，先捨得放咩

講得岩啊，結婚係一種承諾，係唔應該咁易放棄，但唔等於係無了期咁忍啊。

或者set個deadline俾自己，到左期，盡哂力，對得住當年自己個個簽名咪算嘍。

老婆沉迷打機角色扮演遊戲，一講到叫佢唔好打，就發脾氣話無自由，做少少自己野都唔得，開口埋口性格不合、要離婚。
持續左三個月，依家一打機就叫我去第二間房訓。

之前成日偷睇佢discord , 都算正常，男仔打機10個8個都對女仔都口花花，佢係咁話無野，佢只係打機。
利申外國jj做緊小本生意，老婆負責睇舖，睇舖果陣經常用discord 同人傾計，因為舖頭有cctv間唔時我開黎睇發現到，嘈過好多次，佢都唔想放棄唔打機，因為我想佢唔打，佢話唯一解決辦法就係離婚，雖然次次罵完大交最後都無事，但我真係唔想佢放太多時間係遊戲到，佢自從打左機，返到屋企食飽飯就打，返工同機友傾計，又唔打理舖頭。依家發展到個現話永遠跟身，好驚我睇到咁，真係唔知點算好..

咁有趣，通常男既深迷，女既埋怨

即係咁，你勸過講過都無視，意思咪就係打機重要d

其實傾下啦，好多game 玩多排就悶，到時你唔叫佢都自然唔玩

而 discord 同人 chat ，佢唔用 discord 都有其他途徑同其他人傾，咪由佢囉

愈管，愈唔想佢做，對方就愈要做，就係咁

我對打機已經無咩興趣，對上沉迷打係2-3年前既事手遊都間唔時玩下，次次傾佢都話傾唔到，佢唔想唔打，我想佢唔打，一係離婚先解決到問題，你話係咪吹脹。下下都係我屈服，咁我都明，同女人嘈交永遠蝕抵既都係男仔（希望女士唔好有Hard feeling），佢都係咁講，愈管愈憎我

同佢一齊打機

【已婚/準結婚人士/離婚人士/準離婚人士】分享快樂、分擔壓力post（52）